WhatsApp Sticker 幾時加番新面面emoj

如題

反而想問下有冇會識旭嘅腦魔sticker因為我見連豬都有得旭 好正

呢個我都想要